[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(56) 直播中 Mnet正仆街

推到1001

好擔心有鎮d現場票
無人乜人識佢會唔會好低票

lm

好柒啲皮膚差到

English lam

fnc

Fnc 太鍾意show off

Fnc唱歌個樣好慘

呢條友 搶晒自己組份量

Fnc真係好柒

Fnc收皮啦屌咁耐

走啦7頭

係咁禁住碌尻

有鎮

叻哥下炸

FNC煩過閪

fnc係咪好撚嘈果個

算啦呢場啲觀眾盲㗎

係

東賢正

見到fnc鳩嗌個樣 好想一拳打落去

東明整親唔播 我屌

屌冇人想睇你碌鳩呀

係咁叫個個

FNC塊面好似未拉筋咁

呢班觀眾個撚個個腦有事

fnc係咪gem上身
係咁鳩叫

我要知東明咩事呀

好多人傷

面癱

fnc好煩 老是常出現

博太盡

rbw崔生成個白馬王子禁好正

岩岩條友企到射罰球咁

好撚柒

可唔可以踢fnc出61

fnc唔該以後化妝先出鏡

Anti 死你

已經準備好成為聖宇有鎮既人

點解要禁住碌鳩 chok 親？

又lag

唔化妝d印多到

唔準鳩叫強姦叻個哈揸呀

fnc係大公司一定上位

咪係 播人喊 我東明整親都冇喊仲咁正面 屌死mnet老母

好啦其實fnc vocal係幾好
但太show off

fnc排第幾上集?

d皮膚

有應援

咁都要順眼先得架喎。。。

爛面

蛋痛

佢過度運用佢把聲
好撚嘈

yup呢隊vocal好好

但我要盲踩

大公司 vocal
仲唔係佢

係呢!我冇放棄佢嫁 勁型

無限魅力infinite

都係鍾意原來個刀群舞

好開心下面韓妹有應援 我無限啊

咁細碌都好意思嘅

伊巴動作100%match

jj個樣

我理得你呀 我要做林瑛岷既人呀

咪鳩嗌啦屌你

有冇人知佢上集練習鳩嗌係邊part

丁丁同fnc都不了

丁丁淆曬底

來了 狗嗌

真係好似gem男版 屌你

頭先下pick me pick me 有啲柒味

好反感

世雲屌打佢

公投 fnc vs 丁丁

屌佢好多鏡頭

都是我呀森好

鳩叫gem收皮啦

我近呢10個post都有提過去無人理我
佢跳舞真係好正 但係9x位救佢唔到
佢跳舞真係好型

有幼稚園崔生 好好j

我要english lam 呀

準備好做朴聖雨既人未?

波兒

留名睇丁丁爭main vocal

在煥都屌打佢

柒架小勝

咁都highlight???

英文

又lets go

예현加油啊

已經係

哇哇哇

屌塊面拿埋一舊咁

oppa黎啦

Lets go

屌mnet老母 成撚日影丁田反應
影多啲志聖好過啦

成利都屌打

個高音破壞曬首歌

丁田作為觀眾都幾稱職
high到醉左咁

mr.lam！

好撚僵

我要做有鎮嘅人

English

I'm ready

英文同東賢都好cute

奶聖雨

聖雨叔叔

聖雨成長記

oppa

Oppa做咩呀

瑛岷bb

Oppa

BNM

嘉熙好溫柔 笑得

d人話fnc似南優賢

English 玩水樽

唔好話english 啦

不了

我有理你嫁我地果然係幼稚園嘅人 全部都啱

成長日記是屬於叔叔的

一齊做

嘉熙老女人愈黎愈靚 痴撚線

我都聽到有fd禁講
屌曬出聲

oppa 成長記

今集係咪到英文上位

我有份
收番

又想俾人屌老母？

屌佢老母邊忽似啊

好有女人味

屌

屌佢地老母

Oppa啊。。。

係幾似 笑既時候 但優賢靚仔好撚多

ENGLISH LAM

Oppa
輝停

似一個屌一個

跳舞真係好型 直cam好好丁

聖雨重新咗幾多次

我都覺 我掛住望佢

Kahi忍唔住爆oppa

Oppa你永遠係最好

聖雨，想成為歌手嗎

奶oppa快d去打救佢啦

竟然咁問？

每日都要j嘅其中之一

唔好鬧有鎮啦

我見親呢個名就忍唔住笑

奶oppa揀的oppa

好仆街

奶oppa

oppa忍眼淚

嘉熙應該嬲到仆街

柒架又冇鏡頭

嘩屌 후회 안 해
hurt撚到

奶oppa係真愛啊

我都想比english lam教我英文同跳舞

好呀Mnet拎oppa對比甩甩
兩個都係舞唔掂

但oppa唔會freeride甩甩free到極致但隊友仲會同佢玩

Mnet終於公正一次

大家都好比心機幫老人家

oppa你唔喊已經fight 低好多人架啦

oppa 有鎮

成宇巴幾時寫篇嘉熙聖雨甜文

唔後悔呀 好感人

真愛

好慘

唔好鬧oppa啦

不離不棄

得我地兩個會留意

真愛呀

留名

好惡

我都就黎忍唔住喊

英文 上位啦！！！！！！

成宇巴 唔知去撚左邊喇

英文林

站穩演員一輩子

oppa態度好過甩甩幾多

有鎮：唔後悔

英文呀

係愛呀，聖雨

點解english lam條褲咁鬆嘅

呢組好有愛 我唔黑丁丁了

期待do you hear me part

太瘦

oppa肯練 你睇個甩甩

世雲頭先消失左咁

希望d人見到甩甩有幾垃圾快d foul撚左佢

柒架戴眼鏡好好多

3個 仲有寛b

奶oppa唔後悔揀oppa 無站錯cp

bnm每集上一個

高下立見

趷腳

踮腳

趷高腳

丁NIEL

丁丁一出聲

站一世

又父子

daniel j丁丁

下集到東腎

在一起在一起

女聲

+1

父子

屌你 我得一句都唔俾鏡頭我

Oppa好努力嫁啦bin少陣c啦

世雲bb

柒架c位?

英文rap呀

let's go!!

柒架都唔係好柒姐
BTW 唔好貼圖

我都覺0

do you hear me 真係好撚正

想奶英文啲汗

let's GO!!!!

世雲bb連solo part都冇鏡頭

朴聖雨你是最好的你知道嗎

柒架今日真係冇咁樣衰

係呀

一let's go就zoom去丁丁大頭笑到我

DANIEL今集D鏡頭係度

又daniel

大頭let's go 屌你笑到我

釘釘慈父樣

丁丁個心做乜9

let's go

鄭世雲已消失

cp

丁丁完全同be mine格格不入

好惡頂

世雲今集存在感好低
又少歌詞

好想喊

丁丁wink可唔可以唔好個咀抽晒筋

其實加加埋埋都多鏡頭

Daniel j 丁丁個shot都好sexy

佢同丁丁交換part就差唔多

柒架幾型

咪臭係

奶

世雲

唔好畀我知丁丁係最高票

世雲呢....

型架

屌連大頭都冇

隱形的波兒

English好正

佢個喊樣

有丁同爛面對比
即刻順眼晒

眼鏡唔好喊

聖雨

唔好喊啦

世雲呢...

柒架做乜喊？？？

眼鏡勁多reaction shot

真係好正

好有愛 多謝你地對oppa咁好

英文 冇後悔加入補習社

等我幫你奶翻d眼淚啦 聖雨

做咩又喊

眼鏡好感性

收皮啦fnc

崔生好cool好型

奶oppa上台好型

438

丁丁柒架我以後唔笑你地喇

屌出分前lag

2組！！！！

2組

Lets Go

一陣豬仔會唔會都係咁
又係得一句

又好暖

英文得33，

奶oppa得18

屌 丁丁

崔生

佑鎮亂入

有陣18 有無睇錯

屌 英文得33票？你老母呀

好快男子漢了

有鎮 18

屌定mnet老母先啊

本身part已經唔多

柒架133最高票
隱形黑馬

英文好低票

朴聖雨真係好撚型

係咪得翻bil？

嗰個班現場觀眾個撚個都盲閪嚟

今場成班韓妹盲撚哂

Oppa好對唔住English lam

屌而家先黎lag
有冇人比fb條link我

得返 15 分鐘？

Fnc整親腳？
抵死

BIL!!!

呢樣真

鹿呀

可能係center原故

點解龍彬有陣依啲極高顏值得18

豆丁黎啦！

BIL!!!!!!

佢其實幾多人鐘意 不過唔係主pick

果然未播1,2真係差好撚遠

可能會好似上集咁播多10分鐘

avengers

豆釘！！

崔生上呀!!!!!

有鎮 你係好隊長

屌終於

鹿仔

有成99票但係無3000

終於

白虎！

bil一組世界第一

希望呢組打得低mansae 1組

崔生同東明

Wb屌人一定要播

盲粉

世界第一

應該無了

冇

周學年世界第一！！！！

閪已濕

WB屌人未

我要睇wb鬧人

BIL 1組盲粉！！

我個名世界第一

屌我

bil一組有冇人高過175
突然覺得一組好迷你

鏡頭會去曬呀頼到
完

呢集直播起碼播到1點3
Mnet寫1點半重播

我指韓國時間

樂華又原罪？

未發育

孝子你咩事

好叻仔嫁啦

等睇小奶rap

鹿高音！

屌咪撚影tb啦

好似有一個

bil team 1 世界第一

惡剪

都估到會咁剪

成隊都好細粒

我理撚得你黑佢

1組嗰條友

Mnet出手了

成組一齊惡剪

屌你 奶共個黑眼圈 大到

背心豬

佢地講咩 聽唔明

周學年背心
姐姐想奶

屌mnet老母

但佢地真係唱得麻麻

學年手臂

人地晚晚係床上背歌詞

是但啦 BIL1組世界第一

呀森番LAB啦

safety goggles

lag到嘔

Lag到痴線

意思話佢地話就話avengers
但實力竟然如此

理撚得你點剪

bil team 1 世界第一

wb準備屌人

失咩望bil team 1世界級

韓妹：wb 走音好可愛

小虎牙佑鎮終於有禮物喇 繼續衝阿五金～～～～
BrandNewMusic
朴佑鎮
小虎牙
五金
Park Woo Jin
박우진
毒撚

去下面Link幫手送禮物啦

小妹岩岩開始幫手宣傳 如果有咩做得唔岩請大家多多包容

愛豆依家唔lag

二組條cap帽啲表情

利申 盲粉

上位圈vocal弱就大家都知嘅

大成

呢位c有望成為日夜c二號

又惡剪

我會美化哂所有野

唔明點解高音唔係sally同朋友唱

wb屌人呢？

唔好以為咁會拉近啲票

趕到睇1組

花生樣

年年笑返好嗎
變咗苦瓜乾

樓上無啦啦貼棒

盲粉 點剪都無用

背心wb

雞仔好撚Q

唔好依家宣傳同quote 圖住

BIL世界第一 !!

我濕了

我都諗唔明

呢組明顯九成盲粉
點剪都冇用

一組係咁背心

樹賴

毒撚好似有棒

比日夜絲打成個星期J都得

mnet捧wb呀竟然

BIL TEAM 1 NO.1

說好的內訌呢？

裴珍映

屌人呢？？

屌人呢

見到同類 感謝上天

上呀

屌 得咁少？

呀仔呀

wb屌人呢

周學年我愛你

係咪cut咗WB屌人啦？

屌又冇

mola mola

wb鬧人呢？

說好的wb屌人呢？

冇得睇wb屌人 我屌

唔好再quote啦

Cut左

預告咪睇咗

朴志訓 世界第一

剪曬啦

就算唔入Top11都想佢留耐D，照呢個勢出公司出男團係好有機
但Sally應該會入Top11，要等Sally歸隊出道
阿阿阿阿阿~ 比佢出多D鏡啦～～～～～～

只活在預告裡

頂唔好再quote

又活在預告

世紀之迷完成

我要睇wb屌人呀仆街

喂 一陣先傾計好唔好

推毒撚既同類 我都想覆你但係依家唔係時候

做乜鳩阿孝子

FIYAHHH

Quote 撚完未？

樂華

阿奶淆底

不意外

我豆釘好型

莎鹿呀

wb好得意

少年感其實幾岩bil

sally唱live真係好好聽

永遠cp

啲觀眾 成地水

好穩

wb 鹿高音

預備高音

根本就要少年感

cut孝子唔cut我

裴珍映世界第一

Hakumatata影fans

係既，抱歉

agger

屌 死哂所有網

Sally

Me

班妹個閪出晒水

𡃁仔要同老豆請教點溝女啊

笑死

出哂水

豆釘

J死我

我要奶豆釘！

我都出水

全場水浸

三秒

等睇周學年除褸

BIL1組最高！！！！！！！！！！

淨計sally好過team2 真心

濕撚哂

到呀森
hakunamatata Sa!

周學年練習生 隱形成功

我少鏡頭到

好撚正

爆水管啦喂

你們小賴出場了

奶奶

籃球最後嘅舞台
大家要好好睇啦

白虎真男人

最後有一個大頭

奶共真係好柒

I know that feel

年年勁少鏡頭

邊集唔係

真man 姜東昊！

又一集被freewide

我好似連大頭都冇

要贏萬歲一組呀

唔係大公司嘛

籃球

有背心圖j

白虎其實都好好奶

籃球 83

啲聲好實

白虎好型

阿森戴住safety googles望紙真係好似做緊實驗咁

我奶呀！

點撚解BIL呢首歌外貌要man

籃球
我會掛住你

岩先竟然有一下尹龍彬鏡頭

scientist森森

係啦係啦 2組VOCAL好好呀我知啦

籃球又幾好wo

雖然鹿有高音 但俾wb搶鏡

賴冠森太帥了吧

但係1組會搶票好嚴重，預計票數會平均分散

預計第1名係朴宇潭

哇白虎

我覺得白虎好似黃景瑜 有冇人知邊個

白虎講咩

其實唔man啱啲
利申 盲粉

個集mcd ，不看了

得啦得啦 你唱你唱

而家要pick埋英文 希望佢入到頭22

但組贏係計成隊right?

有
上年好j
但係覺得唔似

黃景瑜瘦啲

咩事？

東明禮物郁啦多謝大家

萬用圖

再見籃球

其實惡剪白虎

廣告wtf

唔洗清場拖地先?

奶奶0鏡頭

知佢邊個基本都係fd wo
btw唔似

team 1 世界第一
永遠懷念籃球

奶都冇鏡頭

又廣告
屌你mnet

廣告要播幾耐
膀胱要爆

明明就係要少年 學生
一組match

係咪教team 1唱歌

腐女

我都覺得似係

我都feel 到惡剪

佢話高音part一組三個人唱

上癮

應該係
白虎係pledis真係教唱歌

AGGER
利申盲粉

白虎rip

去到奶奶lag機

Samuel hakumatata嗰陣影去第度

我諗起有韓妹話白虎好似想打人咁

好似係話佢高音嗰part唔啱？唔知

白虎好man

小賴好惡

唔過去會俾佢打

文福都有第二份啦有冇old news到

好呀 周學年有一個鏡頭

呢組真係好強勢

但冇同佢地二組傾過之類

Btw籃球

好型呀東昊！

二組啲人個樣好撚兇

樣唔似 係MAN既FEEL似

好想比白虎打

乜撚野rap

奶共定位係咪英文擔當

英文擔當

屌好彩lag走左奶共個part

姐係惡剪

IF YOU NEED ME I WILL STILL BE ONE LAST GOOD MAN IN YOUR HEART

Army表示

又影丁田

純粹追cp 不過好心酸
都係睇翻101先

love you lailai

果然英文擔當

小賴啲rap真係...

籃球其實做得好好

丁田都出水

白虎

實驗擔當

大獲啦...

丁田出晒水

agger
可惜

又睇傷心事 泰fm喊到狗咁

屌未露得唔得

收皮了

哇屌白虎個shot 型撚到

嘩好彩你有字幕

Rbw個個都高汁

屌籃球明明vocal咁勁 啲韓妹唔識欣賞 走去聽奶共hakuna matata沙

屌tb

永遠懷念籃球

Rbw真係好有愛 企唒起身

rbw vocal高汁

唔敢睇票啦又

堅但係冇乜人氣

Bye Bye啦 籃球 崔生

好想奶走哂白虎啲汗

白虎d汗

求下你唔好萬歲第一

[

哇屌 大頭呀森真係好撚醜

影到team 1 閪哂面 屌

1組 世界第一

白虎我愛你

一直剪wb黑面

之前聽左做if you leave me
one last real man
我覺得係唔關我既英文程度事既

個個都好掂
幼稚園的驕傲

屌mnet老母捨得郁喇

認真 其實2組正d d vocal聽到我起雞皮

屌samuel個樣

WTF

三苗

其實見到白虎無頭幾集咁頹真係好開心
成個人charm左

奶共贏三秒 屌

Samuel得39

屌？？？

6票

屌奶共

愛你 周學年

屌 Samuel

嘩豬仔件衫

泡菜妹盲架

啱啱po左啦

邊個

唔撚係掛

鹿66

Fuck!!!!!!!!! 估中賴淫笑係因為贏三秒

好撚嬲

似大成

其實2組舞真係差好多
利申 盲粉

冇追直播

邊個最高 無睇直播

。

屌..打格

屌幾多姐

屌姐住

屌！

奶共憑乜野

RBW世界第一

走開 保護佢先

屌lag左 有冇人話我知籃球幾多票

班妹出晒水未

又打格

奶共去死啦你贏Samuel

30

？？？

屌遮乜春

年仔93

大輝個表情

屌你垃圾mnet

乜都遮撚哂

頂

幾多呀屌

打你老母格咩

又被撚

班韓妹盲撚左

又懶神秘

可能WINK Boy係個人最高票所以要遮

好撚狗呀屌

忍唔到笑

你地自己減番條數啦

屌豆釘咁好

Mnet

恭喜大家mcd可以睇600票

萬歲贏啦

上次預告唔係遮唔到咩

屌 豆丁正咁多
韓國人咩taste

籃球好似30唔知有無睇錯

等人以為係박지훈點知係박우담

咪就係屌mnet

mnet做乜鳩

好似係33

朴朴相爭

無檔期呀唔睇呀

屌.......求下你

屌你

mcd 萬歲

真係

唉

屌你老母

BYE

我屌

越嚟越擔心Samuel喇
韓妹盲撚晒

屌冇人睇

我唔會睇佢地mcountdown架！！！！

萬歲！

奶共最高？

如果1組換走孝子入籃球就好喇 RBW

bil1組幾多？

柒頭皮 上mcd都無位你上架啦

票都唔做下

你老母

無人會睇

全場第一
因為揀到1d5f對手
mnet好嘢

494

乜撚野事屌

咁佢地要上MCD跳乜

呀森仲唔升TOP5

今次mcd唔做票的

唯一欣慰點 泰東

拎到全場第1咪又係因為撚鳩勇珍

好樣衰呀

堆韓妹睇飽佢

撚返自己

泰東呀

冇人想睇啊

奶阿奶

泰東

有人會睇咩

邊有人睇

搞到咁

珍黨主席咁講野

真係WFC

mnet痴撚左線呀

泰東唔會

大家睇吓泰東啦

揀勇珍做對面隊好難唔贏咁多

睇見mnet 炒哂車其實幾好笑

屌咁無人氣搵佢地上去托咩

有冇韓妹會去mcd

可能就係咁 無得上

依家講咩

好mean

廣告

東明

屌廣告繼續屌奶共

Mnet自己拿黎搞

如果唔係Mnet
RBW唔會第一次就禁多人淘汰

咪又係rip off勇珍果組先有得拎全場第1

wb終於冇第一
mnet炒車

唔飲呀 唔食呀

園長唔開心

撚得人多有報應

兩個a唔會foul住啦

好驚朴宇譚係s2璉靜

屌mnet老母
老母個老母

Mnet自作孽不可活

屌咪啦

個樣真係不了。

AGGER

可惜

molamola 聽日截止投票喇

好毒

當多個機會睇泰東同粉紅頭rap啦幾鍾意佢

Dan黑面應該係見自己現場票數係60位以下
不過fancam已經為你平反左啦

估唔到samuel咁低票就真

算啦咁樣衰

yg k+ 條友好廢

keroro

屌mnet老母 ep1 cut左RBW個表演 乜鳩都唔播

no!!!!

咁璉靜好樣啲

KERORO最尾

真j彬。。。

估唔到咁唔穩

唉真J彬

Samuel

依家未加三千票

Fnc

彬仔 有鎮

Keroro 98 真可憐

5票

Samuel 62真係喊出黎

璉靜唔算醜啦
今次依件真係醜

現場啫 啲人on9

Dandan個頹樣

釘聊

發生咩事

正正84

彬仔

Samuel啊

鹿仔加油

好擔心

嗰班正盲閪

三秒咁撚少？？？

好心痛豆丁 dandan

三秒62？上集幾多

尹龍彬尾幾？

你條仔搶晒D票囉

bil team 1 世界第一
加3000爆上去啦

終於見到便便個頭啦

其實乜嚟？

85好似

其實呢個賽制，唔好揀曬ace係同一隊，就可以儲到多票

啲人盲定點？？

丁田高過sally

依個唔係現場only 咩

85

47 樹懶

呢個11名 睇黎把撚咩

可唔可以比個機會有鎮上位

wb10位？？？？

仲輸比奶

Thx

福

仆街mnet BIL嗰陣趕走咗一堆人

第一round wfc
有話題好啲

呢個名次有咩意義

屌我個仔輸比奶？？
lag左睇唔到

文福7位

呢度拎第一都無用

Yes

排呢個冇意義

其實呢個排名都wfc

加3000票啦 無人想知

屌奶強

屌 乜原來阿蛋top3

真心on9

加啦

係呀好撚嬲

屌玩蛋

無呀大家唔駛咁上心

快啦 唔想知呀

wb 1個鐘都3千票啦

文福

真係唔想睇

玩強第一無你份呀柒頭

加完尹龍彬幾多

玩蛋又要出黎閪下面

朴宇譚 依度第一又點

睇完記得投票

1001

攬炒 好呀 寧願係咁

SBT

蛋都第3

未加3000 要等等

WB FANS惡到

最後都係朴志訓第一

1001
mnet炒車好嘢

呢個名次真係0意義

呢個真

各位睇完直播記得投票啦

睇到佢個樣 灰撚哂

推

一分鐘幾千票上落

證明現場班死韓妹全撚部都係盲嘅

好撚嬲啊

好無聊